（八月西藏）招人併車

各位巴絲好
我地Plan緊8月中出發去西藏
預計去12-14日到
飛機來回
宜家有4個90後 大家都係第一次去
想搵下有無人一齊併車
行程 機票資料 酒店資料 包車資料
大致都搵左 可以再修改
有興趣可以tg:winsonlee27

你地筆直幾多呀
有興趣

去西藏都唔搭火車？
利申 咩都冇plan 下星期去

12-14K 保守估計 因為暑假原因

8月中呀 巴打 到時買唔到火車飛 就跪係到架啦
一票難求
旺季 西藏乜都貴 乜都爆
以防萬一姐

上年去左

去多次

可以四十日前book呀嘛

巴打有冇咩計劃 推介我去咁

3月頭去左

有冇咩地方介紹

介紹個app 螞蜂窩自由行

好多拼團拼車 信心都有保證

阿里，林芝可以唔去

羊湖 納木錯 珠峰必去

我驚提前40日 係紅磡都買唔到飛

我都有plan 巴打

拉薩市有咩行

行下幾間寺
布達拉宮要提早排/訂
行下市集

我黎緊六月去
個包車司機行程寫比我地就係阿里同林芝

阿里都有夜色嘅 好多人去第二次都係去阿里

特色 打錯字

你係指阿里都唔好去定係去阿里唔好去林芝